{
  "taksi1enotita1": [
    {
      "Problem": "Ένας αριθμός έχει 3 Μονάδες και 7 Δεκάδες. Ποιός αριθμός είναι;",
      "Answers": [ "37", "73" ],
      "CorrectAnswerIndex": 1
    },
    {
      "Problem": "Πόσες δεκάδες έχει ο αριθμός 17;",
      "Answers": [ "1", "7" ],
      "CorrectAnswerIndex": 0
    },
    {
      "Problem": "34<43. Σωστό ή Λάθος;",
      "Answers": [ "Σ", "Λ" ],
      "CorrectAnswerIndex": 0
    },
    {
      "Problem": "Αν σε έναν αριθμό με 2 Δεκάδες και 9 Μονάδες προσθέσω 1 Μονάδα ακόμα ποιόν αριθμό θα έχω;",
      "Answers": [ "30", "28" ],
      "CorrectAnswerIndex": 0
    },
    {
      "Problem": "Ένας αριθμός έχει 2 Δεκάδες και 3 Μονάδες. Ποιός αριθμός είναι;",
      "Answers": [ "23", "32" ],
      "CorrectAnswerIndex": 0
    },
    {
      "Problem": "Πόσες Δεκάδες έχει ο αριθμός 38;",
      "Answers": [ "3", "8" ],
      "CorrectAnswerIndex": 0
    },
    {
      "Problem": "23>32. Σωστό ή Λάθος;",
      "Answers": [ "Σ", "Λ" ],
      "CorrectAnswerIndex": 1
    },
    {
      "Problem": "Προσθέτω μια (1) Δεκάδα στον αριθμό 16. Ποιον αριθμό έχω;",
      "Answers": [ "36", "26" ],
      "CorrectAnswerIndex": 1
    },
    {
      "Problem": "Ένας αριθμός έχει 6 Δεκάδες (Δ) και 1 Μονάδα (Μ). Ποιός αριθμός είναι;",
      "Answers": [ "61", "16" ],
      "CorrectAnswerIndex": 0
    },
    {
      "Problem": "Πόσες Μονάδες (Μ) έχει ο αριθμός 60;",
      "Answers": [ "0", "6" ],
      "CorrectAnswerIndex": 0
    },
    {
      "Problem": "35<35. Σωστό ή Λάθος;",
      "Answers": [ "Σ", "Λ" ],
      "CorrectAnswerIndex": 1
    },
    {
      "Problem": "Έχω τον αριθμό 28. Ποιά είναι η προηγούμενη δεκάδα;",
      "Answers": [ "18", "27" ],
      "CorrectAnswerIndex": 0
    },
    {
      "Problem": "Σε έναν αριθμό οι δεκάδες είναι 3 και οι μονάδες διπλάσιες. Ποιός αριθμός είναι;",
      "Answers": [ "36", "39" ],
      "CorrectAnswerIndex": 0
    },
    {
      "Problem": "Πόσες Δεκάδες έχει ο αριθμός 7;",
      "Answers": [ "0", "7" ],
      "CorrectAnswerIndex": 0
    },
    {
      "Problem": "26<31. Σωστό ή Λάθος;",
      "Answers": [ "Σ", "Λ" ],
      "CorrectAnswerIndex": 0
    },
    {
      "Problem": "Έχω τον αριθμό 99. Ποιά είναι η προηγούμενη δεκάδα;",
      "Answers": [ "89", "109" ],
      "CorrectAnswerIndex": 0
    }
  ],

  "taksi1enotita2": [

    {
      "Problem": "",
      "Answers": [ "61", "16" ],
      "CorrectAnswerIndex": 1
    },
    {
      "Problem": "",
      "Answers": [ "61", "16" ],
      "CorrectAnswerIndex": 1
    },
    {
      "Problem": "",
      "Answers": [ "61", "16" ],
      "CorrectAnswerIndex": 1
    },
    {
      "Problem": "",
      "Answers": [ "61", "16" ],
      "CorrectAnswerIndex": 1
    },
    {
      "Problem": "",
      "Answers": [ "61", "16" ],
      "CorrectAnswerIndex": 1
    }
  ]

}